誰能明白返工女多男少的痛苦....

小弟22，返梗某間big4， 我條team 女7成男3成 而我的同輩層更8比3

你地一定覺得比女圍真幸福

事實上， 係個惡夢

1. 班女成日自成一角係到圍威喂 勁L嘈 完全disturb 你做野 我嘗試過同佢地一齊傾 但唔知佢地講乜就比人串 自己做野唔同佢地傾就俾人話自閉

2. 完全0 話事權 每次同佢地食都會佢地話事 仲要次次食好貴 有時同輩分野做都係我做分左剩底最難的 diu 我連佢地幾時討論分工 都唔知

3. 粗重野一定係我做

4. 當有d 男senior 去搵班bitch 做野時 班bitch 就即刻瘋狂叫春 係咁捉住個senior傾計 嘈到chi lung sin. 放工/落club 傾啦！

5. 我講勿都比佢地串/笑 可能因為我係最細

6. 同batch 有幾個女仔 佢地就圍班高一grade的同事到，而我只是自己一個，沈默地工作 想揾個傾到計的 好難

如果我唔係考梗牌 我走左十世啦 真係勁孤獨....

重點..... 成班女都係醜

有冇知音人

俾d意見我點做

big4既senior 都不是仆街嗎？

好明白樓主
成日聽啲冇內容嘅八婆偈，幾個圍埋就大聲講大聲笑

此post已完

跟女上司都好L煩

因為你唔夠八婆
我返工呢度full time得2個男，其他全女
仲有唔少part time，part time都係9成女仔
全部都90後，不知幾開心，日日唔同part time囡囡幫手
要緊要夠八婆，當自己同班女人係姊妹咁

你返咩工種先...

點撚樣8比3

識唔識到其他同齡男仔先

返工返到仲好似小學雞年代咁.........

我真係唔識欣賞

o岩
if you can't beat them join them
同到佢地圍威喂就可以放工一齊去食飯飲野之後醉醉地就

我全男 你又點睇？
圍埋就講溝女飲酒叫雞

以前番過pt好多女同事
個個對我都好nice主動打朝呼冇咩問題

成個department 40人, 3個男人

我做野個行都係8成女，成Q日9 up，做5分鐘野講半粒鐘

笑撚左，仲話做會計

粗重野唔做，難嘅野唔做
將自己做d野誇大幾千部.....

u can understand ...

做唔出 勁似gay佬

無.. all girls

佢地當我dee dee 同埋all porkchop

Same.......

真
多女既地方就好撚煩

正評

上一頁

之前番pt都係成班女大部份時間都係得我一個男仔 一開始都唔慣 佢地本身都有自己小圈子 但做耐左開始熟左幾個 有d繼續小圈子既就唔撚理了 最主要都係睇性格

隔離部門全中女
成日一齊做野同我熟到乜咁

此POST已完

其他部門都有啲好撚熟
最緊要識講八掛野

完全明白，我依家份part time, 14個都係女，全公司得我一個男，永遠好似比人排斥咁
都慣左

如果樓主靚仔，個情況應該完全相反

我掉返轉返工男多女少，條女靚咪乜都唔洗做，豬既咪玩自閉

樓主選擇性失明

16:9

以前番工9成女
成班八婆 又多是非，分晒小圈子
但都要逼自己埋堆，唔係就俾人排擠
而家份工9成仔
無咩是非 我又唔洗埋堆，但大家都唔會面阻阻戈啲

時間停止 任意幹

5女1男
返工都幾開心
講下笑又一日
放開自己
你會無咁痛苦

如果全部豬閪
有冇諗過要陀個貞操鎖返工

總好過工程, 幾乎一個女人都無......., 有都係唔靚的

8個女3個男唔係8比3係咩？

結論：樓主做big 4
8比3

竟然會all porkchop
年年做audit見d會計女女都幾靚

8比3有咩問題呢

試想下如果你好似樓主咁樣衰兼俾女排

Milf more

返 Big4 真係好似返緊大學 year 5

如果女多男少係食1舊屎
咁女多男少 + 一個下體指揮腦袋既老闆 = 食10舊屎
利申: 食緊10舊屎

睇你自己同女人相處係點
中女都搞唔掂後生女你唔使諗

我個組都好撚多八婆,lunch時間3-4件係度細聲講大聲笑嘈撚到仆街
最緊要又肥又樣衰平時你唔同佢地講野好似唔合群咁

佢地D笑聲
令我諗起睇national geographic入面果D鬚狗

第3點真 次次得我換水

入嚟就係想睇文盲講呢句

男女都ok
其實睇你社交點，我份人唔係話好social,
但好彩每次遇到d年輕男女同事或senior都夾到
係有d冇結婚或者結婚但老公唔理佢既中女上司就好難搞

簡單數學都唔撚識

仲要寸鳩數豬

唔撚通4比1.5呀？

8比3有乜問題？11個入面有8條女咪8比3

如果係是 RP 或靚仔

話之你係 inter

我公司班會計都係all porkchop
成班老孤婆

我公司acct又係全女得一個男 見到都覺得慘

on9 engine仔
ratio加埋一定要10咩
恥笑開始

唔比人地條team真係準確到8女3仔咩 樓上成班白痴仔

樓主 我極度明白 係呢種情況下好多小圈子好煩

影佢上黎

多女，幾八都唔係問題，重點係醜

樓豬 係咪無拖拍 又打工仔型 ?

簡稱 薯仔

所以香港地做男人真係折墮，辛苦嘢就有得做

樓豬樣衰姐

可能都係因為個樣問題

同意
女人番工係一個災難

事非多到痴線

樓豬睇唔到呢d reply架

小弟全 team 19個女, 得我1個男, 我明晒..

由大學到做野環境 我都係男多女少
但唔知點解成日都同啲女混到好熟
有時反而比班仔寸同講壞話
我寧願同班男同事熟 有共同語言
樓主你真係想比女圍？

我部門8成女，都好好人。
好多時會互相幫助，無你過得咁苦
好多時搬下重文件咪幫幫手

但睇樓主既情況，堆女都會八婆格來

換水都係我做啦
費事有人用力不當 整親條腰

女人其實唔應該返工

FoolStop
btw樓主駛撚理佢地咩 打份工姐 理得啲人講乜 食飯自己想食咩咪食咩 駛乜同啲人一齊食

以前返份短期嘅工，一team9個人有6個女人，都會分圈子玩排斥

笑撚咗，仲話做工程

想知點解會成堆fresh grad同一個engagement仲要自己決定分工

會計師喎

Ratio 加埋一定要係10既咩

返工全仔

可能佢以為比數一定要係整10

1:9，2:8，3:7......

如果你有于晏一半 就唔係咁講

毒撚使撚理
撩女最緊要

就算唔係big 4 應該做會計既女大部分都豬
靚女好人好姐洗考牌咁辛苦

利申：commercial會計同樓主一樣

同公司d女好friend
成日一齊唱k食飯
搬屋又會去幫手咁

全女班

後生女 求教路

即係你係八婆性格

多靚女就話姐
多醜既真係不了

結論
樓主個樣

之前都有差唔多經驗
練好 d eq同佢地傾囉
話唔定傾耐左佢地會有d靚女friend 會介紹比你呢
覺得只要笑住咁同人交流人地一定受既
一邊笑住同佢傾，一邊暗屌柒佢地
精神分列mode

八婆格男人

食飯自己食就算啦 使撚一齊咩 你有你做野 理閪佢地咁多

由尻佢地話自閉囉

11個入面有8個女

身邊都好多女同事
其實得閒講下事非搞下笑講下咸嘢就可以融入到
當然你個樣要正常性格要開朗先得

真相

如果都唔得嘅話
If you can’t join them beat them

Btw我都體會到太多女同事好難完全投入相處

之前份工女多男少 相處都算融洽 食飯唱k班女會叫埋我 樓主係咪本身好毒唔識同女仔相處

抵死

已突破

成班細路係度學人恥笑

你唔靚仔姐
同親女同事做野都好爽

7:3你就收皮啦屌
我25比1啊屌你老母

正呀

絕對真相

成班都豬就慘d嘅

我屌撚哂你地啦 我返工個到7成仔3成女
不論仔女 後生得3成 上左年紀有7成
我想搵個後生女性都難啊 醜既都要啊屌你

Ff無端端介紹靚女俾你
靚女使介紹

臭閪

成班女都要睇靚唔靚,
其實呢幾年鬧港女的風氣
依家情況係
靚女通常都好有禮貌 又肯做野 又養眼又好相處
反而d豬西 成撚講是非 又唔做野
最嘔心 係豬西 遇著 豬西 成撚日互讚對方靚 真係唔望個樣都已經嘔左

開建築公司喎

做男人做撚到要夠八婆咁我真係死撚左佢好過

其實team size係十一倍數就得

你夠靚仔lead得住班女，不知幾爽

咁靚仔去到邊都唔會痛苦嘅

淨係果一個重點已經足夠成件事變苦

我果行8成女添啦

不過就係咁 男仔就好著數
做錯野都冇咩事

我公司都係 好在有個男同事同齡同級 講起就火滾 班女真係好L煩 得閒無事串你 講8婆野 煩撚到仆街 乜撚粗重野都係我做 仲要唔靚 剩女 做夠一年狗就走 汪汪！

其實靚唔靚仔無關係， 靚咪最多同你講一兩句 問下你想食邊條女 之後咪同返自己班bitch 講八卦野 唔理你 當你花瓶姐..... 點都係融入唔到的.....

唉.. 不知者不罪

男女比例1:1 最好 ， 男仔多數少說話多做事 欣賞

起都起唔到機啦

Audit 靚d （吾不是audit)

吓 我覺得好爽皮喎
有女睇有女約

I know that feel bro

女真係好嘔心
如果魂
醜既更加罪大惡極

Exactly my situation now

因為我公司除左老闆娘，清潔姐姐之外就得我係女

Chi sin 即刻自爆

All bitches

Senior 俾個list 你 有10幾隻 話你地自己分

試過.. 好辛苦啊

係姑婆屋做送水輝？

屌 I am a very small potato

男女7:3應該係最正常嘅工作環境
講咸野又唔會過火，又唔會太八婆

忍不住想講 我做會計就係要引你班文盲出來獻臭

我講 1女:0.375男 會唔會好d？

根本就無男女同工同酬。女人最少做少2-30%工作

我都係

如果你金城武咁樣會好唔同

我返工都係，8女得我1個男

其實只要每日9up下講下笑做下把位就融入到
把口扮野得閒讚下佢地，傾下是非就ok

但都有仲有個on99死港女成日恰9我 遲早屌化佢

好著數喎 乜都問過我先

成間公得七條友
兩條女都係做admin 跟班
完全冇問題

一針見血

以前做pr 9成女，個個model級
比日比女女約單拖食飯

有同輩男仔做同事 啱計真係正

試過同同事放工上大陸揼骨
又試過番番下夜更
悶就落公司樓下買酒飲 飲完先上番去公司

要同女同事溝通
一係你外型係啲女會覺得cute個類
一係你就絕世9up王
唔係講男人經個種9up喎
係講星座 講娛樂野個種9up

未入黎之前就知樓主會講8比3

一個post 可以睇到有幾多係小學畢業，8:3 都嘈

唔係多同少女既問題
係你身邊果堆係咪八婆

利申 十年前打過下文職工 正正對住堆八婆 生不如死

咪撚做啦

你有冇尊嚴架？

樓主應該唔好咁摺，搵個MARK住食左先

個個同prince joyce 一樣Lv 點mark 啊

我唔係佢地鍾意果d死gay佬小白臉樣lol
想知有幾多大男人會睇星座娛樂淘寶明星果d

大把

好似你唔識你蝕底咁

身邊盡是光頭肥佬大叔
唔想做人了

有咩點做
其實個問題唔係畀一班女人圍
條畀一班臭雞圍
兩個係唔同情況
一群正常女人唔難應付
一群雞，你諗諗喺農場入面，佢地又飛唔起但又偏偏亂咁拍翼，彈起啲屎水泥水，臭到仆街
一日到黑鳩叫
重有佢地見乜都啄
煩撚過膠

8比3 咪8女3 男囉屌 係咪要 72%:28% 啊

btw 試下埋堆囉

聽人講big4 好多靚女嫁啵

你咁講無人溝到女啦
自己無女人緣唔識同女溝通咪認

咁請問聲一條毒撚打份男人工係咪仲淒涼

所以粒膠咪唔係畀樓主架囉

我個行係2:8
所以好多豬頭骨都係男人做
我明你

唔好講話你係男仔埋唔到佢地堆
我係女 遇著好似你果度啲咁八婆既同事 我寧願自己一個算

屌我上一份工都係
我21歲 又係成間舖最細嗰個 但我同你有少少分別
就係成間舖一個男人都冇
日日返工 都聽到佢地講人是非 邊個放假就講邊個
好撚小事都要放大攞出黎講 都廢撚時理班傻鳩
有時生日飯 叫我俾啲建議食咩餐廳好 又話我cheap 食埋啲cheap野 成班狗眼看人低
仲有好撚多 講唔撚晒
總之我就做咩都錯 班臭閪八婆老屎忽就岩撚晒

所以先變上一份工

好慘... 希望你新個份工返得開心啦

去女多既地方做嘢一撚定俾人講是非or差別待遇

啲女最撚鍾意玩心計

利申 pt sales

樓主如果靚仔
粗重野都要做
但聲氣會好好多
同埋會有好多女借d2黎R水吹

只會更煩

但你應該都會樂意掛

g

豬扒都係肉

我返書局都係咁
D死8婆

連登真係好多小學都未畢業
Ratio都唔識

依家實習份工喺女人堆度 班女年紀大兼豬都算 又喺d雞蛋裡挑骨頭嘅
最慘喺一齊實習嗰條女 又矮又肥又樣衰又八婆 重要喺屈鳩我成日做錯嘢 兼將本身喺d小錯誤放大化唱到全世界都知嗰隻 好手然慘 搞到我都喺度懷疑自己喺咪真喺咁手然廢

不過就快可以離開呢個地獄

班女日撚日係度講是非八婆嘢，搞小圈子，好撚麻煩。

樓主應該係個樣好一般，講嘢又悶果啲嚟

溝不到的囡囡是醜樣的

9成5 女性wor 我果度

呢樣真，唔好話靚仔，中上少少待遇已經好唔同

邊間邊條line
小弟都係big4 non-audit不過好彩男女73 64 咁，睇job

睇開d啦青
到你升senior可能都係book班女返黎陪坐wok9班細

佢地會睇慣ga 跟著同平時人無分別

打8:2 d小學雞一陣又話唔約簡做4:1
16:9電視應該要改做6.4:3.6 加埋要係10
成班文盲小學都未讀完學人笑人

至慘就係成班八婆講野無內容
一係就刷鞋 一係就講是非
唔好話普通人 連一個三歲小朋友都正常過佢地

8:3 數學上冇問題....
姐係7.272727 : 2.7272772...